如果柒婆迫人打針會否即走?

唔打唔比走，咁你點